2019 BIG4 Recruitment (3)

推一推

推
希望有offer

Dtt Consulting會好過P consulting

有冇好人可以分享下 今日PWC group case嘅題目，聽日in

連p consulting都冇offer

其實p記management consulting可能未出offer

同埋dtt strategy and operations都未過application deadline

dtt S&O報都費事

競爭太大 但今年summer試水溫先

Apply 左 水記, K記 audit 留名求interview

新post lm祝連登仔全部有offer

連登女呢？

有冇人知Deloitte digital (consulting) 入面係點

聽人講好新入面好多好後生
但拍得住Accenture IBM

有冇人分享下？

連登邊有女㗎

[member]10月交

me

如果有人去完pwc consulting superday收到offer唔該講聲

PwC 係咪打緊電話 ？ miss 左

收到電話？

收唔到pwc 電話
利申consulting

乜post?

咁急 得幾日通知

巴打報左咩

請問environmental management / corporate sustainability background 有咩類可以報

想問DTT 4/10 AC係咪仲未出PI?

係呀

咩post?岩岩收到電話？

知唔知幾時會有

PEK都已經出左superday, PI
D記係咪唔想請人？

收到superday call
未去 status變咗company not interested係咩玩法

[member]有無人in左EY Audit Spring收地電話同Offer?? 12號HR打比我問availability 話之後會收到confirmation email 到今日都仲未有

彈出彈入

咗*

即係點

有冇今日in Pwc superday 既巴絲 講下咩狀況

正常，佢會同你開多個interview嘅file

我11收電話問availability 12email收offer

哎，我想問下上個星期二，

kp in，系咪今日都沒p in 通知的話就沒希望啦？
我系8：30啊組audit，有沒同一組收到p in，等我可以死心

齋計digital強過ibm
尤其係做salesforce相關

甘計我凶多吉少咯，哎
thx

digital 其實姐係做咩呢
入面有冇話點再分team?
Sales force 客源主要係FI? 定有其他人？

主要業務係digital transformation
姐係做下erp (sap) crm (salesforce)
仲有比較有趣既experience design同digital marketing
d記digital做salesforce最強

香港地 consulting d客都係fi架啦
non fi都會有既 for example luxury, airline, public sector

師兄入面做緊?
姐係有design thinking , UIUX嗰d?

做緊i記
d記reject左 好後悔
用返i記experience答你
係有design thinking同ux/ui既
仲有salesforce同digital strategy

跳番過去囉
幾間成日跳黎跳去架啦
聽落好似幾好玩
我i記d記都報左 希望可以一路proceed

應該完左個trainee prog就跳
貪i記gt個title升得快d

i記聽人講成日都要賣自己product
多d制肘

放心 analyst grade周圍都無得賣product
負責做狗only
做狗的話 邊間都一樣

如果pwc tax同audit你哋會點揀，同埋今年superday係咪好大機會有offer

有冇人知ey audit pi完幾時出offer

收到audit superday

未confirm

有冇人今日pwc RA superday完已經收到offer

仲未收到PwC core assurance superday喺咪可以準備等下年再報

有冇今日p仔RA superday 手足呀

ey acp改ac時間佢冇覆返我

係咪要等到星期四先派offer

dtt出未呀

未有interview 係咪可以等下年

有冇人去過kp tax ac知道流程係點

bro waiting too?

係 4/10 AC

me too

去咗PwC Day
But 仲未收到PwC superday
喺咪收得皮

報咗邊個post

我都4/10 AC, 出未呀dtt?

Pwc究竟幾撚時肯出superday result

之前call過hr 佢地話system bug黎
就算收到offer都係company not interested...

上星期二in 今朝收到offer

咩team ?

Consulting?

咩team

yes

屌

Management consulting定其他consulting?

屌 x2

大家星期幾in superday?

想問如果EY miss左 call (in 完應該係confirm offer) 佢會唔會再打過黎？因為我打過去佢話總機check唔到 叫我再等佢哋打返黎

By email? Or by call

其他

call
2289開頭

咁都仲有啲希望

Manager call? 因為hr個日話除非manager想call 否則係出email

Forensic?

今日miss 左p 記個電話
佢仲會吾會打多次黎架？
電話打去但一直都無人聽🤥

會啦一定 佢有花心機揀人架ma 你等superday定等offer?

等superday
身邊勁多人都superday 左😔

EY冇pi係唔係會收rejection letter嫁？

利申：完左AC咩都冇收到

通常等幾耐？有冇上一批參考下?

你地幾時PI嫁？我18.10 都未有

想問有邊個field ot最少?
同埋非三大易唔易入big4

Depends, 有GPA 3都算易

聽講有pwc day 冇 superday

waitlist ?

自己同身邊朋友big4都冇乜回音
反而好多non-三大已經有offer
究竟點解

利申三大acct

屌你老母臭閪，cuhk gpa過3.5+ibd exp都無pwc consulting offer，bu/poly反而有，有冇人解釋吓

驚你臨開工唔要offer 因為你咁好條件一定有其他offer 每年都好多三大人棄offer ga

應該冇bu/poly人有？ 我聽聞superday都係三大or master

我都想知

即係點
專登唔揀三大
睇唔透佢點揀人

定係我superday表現差

有冇人知幾時有 offer

三大係原罪

你又知你冇offer？ 你星期幾in

我幾個frd 三大acct 正正路路2nd hon 有大公司intern
唔好話ac 係aptest都冇呀dllm

星期五in，in得好好
都冇offer

未出啫？

因為我知有啲同batch嘅已經收到offer

你星期幾

四

+1
又要搵工 我屌

Shitt me too😞😞😞👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻 management consulting定forensic? 係收call定email

收call，management consulting

Dllmch

一日未出email一日都未知既 我希望我同你唔係同一個group😞😞😞😞

Dtt ac做咩架
係咪同其他果3間唔同
求巴打比下tips

有無人知ey exp hire 半個鐘written test 同一個鐘interview 問咩

有冇人琴日superday已經收到pwc Risk Assurance offer?

未有 出咗未

其實到而家一個ac/superday 電話 email都冇收過係咪即係收左皮

咁快出左咩

就係唔知有未
佢話呢幾日會出

唔知 同組嘅未有人收到offer 但琴日一齊in core assurance果邊嘅夜晚已經收到offer

應該未咁快既 琴日同一group都未聽到有人話收到

尋日有幾多組係RA?

3大組 group 2-4

4組各12人

Dtt application status轉左做group interview 但係完全無收過email/ call姐係點

越諗越覺得自己冇機會

+1

2nd low ?

offer god

收到Deloitte advisory interview 但佢話要拎埋張有寫cumulative gpa既transcript 但我無可以點做

大學唔係有得申請 即日拎transcript 架咩 但好似要比錢

唉 又話加headcount

打俾你問availability應該係收你 你搵下email可能喺垃圾郵件 我喺垃圾郵件度有

你個名

ching 咩u GPA? 4 個做曬apt test?

In咩dept?

收到ey ac但唔係first choice

Ac完仲未收到ey消息 希望有pi啦

想問下hr打完黎簡單in 完話會再further 俾其他部門㨂
依個status係等電話定收左皮

求offer 神保佑

10號呀 同組都未有消息

10號in 果位巴打應該係in fs

10號in fs嘅暫時未聽到有人有pi 應該未出

唉又收左皮 18號ac 冇pi😢

有巴打話過兩日？隔個幾星期又有 睇team

10號in左到依家都未有

咪on9

我呢排日日Check緊都無 send左email問HR

EY Assurance 10號AC 今日終於收到PI

有無人試過ey exp hire?

有無人係無收到ey ac 而係直接收到pi ？

巴打係fs定non fs

我冇簡preference, 個時in都冇問SM係咩team

Pwc你即日superday袋左offer Deloitte ac完等成個月都未有pi

你話你availability係幾時先

報咗1-4月

DTT係咪仲未出PI?
KP係咪未出offer?

有無overseas既收到superday notice? 我做咗app test之後咩消息都無

一樣

三個星期啦喎 完左DTT AC

Kp partner明明話會好快有

18/10

想知in得係咪都有幾份intern喺手+三大先入到
非三大冇做過intern係咪已經可以收皮

no go ahead

Non三大，但有gpa冇intern都可以過screening

我就係成功嘅例子

連GPA都冇
下禮拜準備入second tier博下年application

少年你太年輕了

大概幾多號in?

Final year先追返過三 喺咪等下年再報

其實唔洗過3

收到this morning

Superday定出offer?

但我唔喺2.6以上果堆

我知
如果係3rd 無野講

咁又未到3rd嘅 全部都報哂 但一個消息都冇

咩dept

有冇巴打知poly acct grad入big4嘅gpa要幾多？

Kp完左ac通常幾耐有pi

我2.9幾都有E記offer 我諗2.8樓上都問題不大嘅

雖然2022先fg 但而家都已經有啲驚

收到EY call confirm availability 之後 大約幾時會有email 會唔會問完之後唔收

照計好多 聽好多人講都係隔一兩日會有
你幾時ac ?

Ey叫交文件既email係咪個個都會有架？點解得我無既

有冇10月4/5號dtt ac左既有pi ?
等左好耐都未有

未有

有冇人有dtt audit pi in email?

未有
淨係ac完

sent from Sylvia?

咁係咪姐係冇機 我月頭in

咪係
同埋dtt唔係會出reject leeter 架咩

唔通月頭既全軍覆沒？

冇理由全部死哂

via email? Or phone?

dtt or kp

同問

pwc加左咁多headcount都冇offer 好sad

你in邊條team?

你幾號ac?

waiting also

Same bro

Waiting x3

When AC?

consulting

知唔知in左幾多grp? 我仲未收到叫去ac既

+1 好似in埋今日?

如果今年冇big four請既話我就疊埋心水係家陣間second tier做啦

利申：2018 grad

收到consulting offer但比而家份工嘅人工低7K好難揀啊

申利：18FG 同大家in嘅timeline唔一樣

而家 consulting fg幾錢?

我18號 今日都未有

想問問Pi interview email有講幾時PI?

想問p audit派superday未？

咩stream？ 我報advisory 玩完game成個禮拜都未有消息

水記Audit好似已經派咗幾round superday?

可以打去問下hr 架

想問收到嘅係幾時報？

唉 EY Spring Intern CCaSS 派咗未？ In 咗成個月喇

我9月22.25號報
Next mon superday

Dtt pi 係唔係出曬喇？

佢唔係會出reject letter ?

同audit一樣15K

咩都收唔到

我想問下dtt收到pi嘅巴絲online application status係咩？

今日下晝打咗俾hr 佢話等多2個星期都冇就等於冇

今朝9點幾收到Pwc audit superday call

下星期五

但到依家都仲未有confirm email
有冇人都係咁

未必
佢亂咁黎

我9月8報都係今朝先收

如果係majority嘅人都未有其實唔驚嘅
so far都係得一兩個手足有call/email 仲要淨係話proceed咗未出到日子schedule
冇事嘅

thanks bro

巴打有其他offer?

8點半玩到4點真係好哂時間

goodluck

點會唔計
最少都有印象份

有無人知道pwc superday offer派到幾時

請問kp pi會問咩架
求巴打絲打比下tips

真心傾計 問你個人野多

我收到電話第二日先有email

幾時見呀？pi

schedule咗日子時間？幾多號AC?

巴打係收call定email?

唔係多數即日㗎咩

明白！另外，想問下有冇人知Ey ac 完隔幾耐先至會有pi
18 號in 完好擔心

都係即日喎好似

玩完

都有人之後先收到既 好似係

等人reject offer?

唔係得audit先係即日出offer咩

睇咩dept喎 如果tax嘅話就即日 audit就唔係

飄忽型hr

我想問Deloitte financial advisory 報果陣要唔要簡係邊個aspect既advisory? 定就咁 2019intake financial advisory咁既大post? 報完唔記得自己簡左咩

kp tax ac 完左之後幾耐會收到 pi

Dtt 15/10 ac 仲未收到pi係咪玩完

Dtt聽hr話十一月頭至中有pi(tax department唔知其他)所以黎梗冇收到就真係冇

我兩樣都冇

24號in? 我都等緊

4/10 here

Same 仲等緊

23/10in ey唔知幾時先有消息

Same

10/10 仲等緊

寧可信其有

收到了bro
星期五見

點解
有offer都去啦

4/10 AC 未有DTT PI..... 係咪死左？

Btw有冇Ching收到KPMG offer?

no all still waiting

你幾時pi ?

18.10

望落就似未出啦

19.10 Kp PI 既都收唔到

miss咗EY嘅phone call

Will they call me again?

你等PI定等offer

Graduate做咗game test
Intern去咗AC
Actually not sure which one

HI ROY

HI ROY 係大post呀

想問下有冇巴打今日收到d記pi

係咪連登仔全部fail PwC Risk Assurance?

有offer通知聲就得啦

同問 同組都未有人出聲

23號 唔自爆了

我全組都未有人話有offer 唔通成batch死唒

應該未出呀

知唔知幾時會出

我都係

想問ey fs acp係ac會見埋partner定係要分兩日

身邊朋友遲過我報都收到

但我個apt test都做得幾好

你係18號幾點果batch?

係in d咩 一組大約出幾多個offer

Deloitte audit pi 今日有冇消息？

同問 我22號in

琴日即日岀左 offer wor

RA 有無email睇下

今日冇人收到DTT pi?

我收唔到

superday係grad job定internship？

Same here

dtt

audit ?

你係幾多號pi 架？

今日superday的同學仔有冇人收到offer?

12 13樓 你收到fs pi?

未收到KP offer? 有冇Ching都未收到？

我23pi 未收到

幾多號pi？

你都等緊offer? 幾時pi?

我18.10

想問下ey10月頭交doc仲未有game玩 係咪玩完

有冇人知kp會唔會出reject letter

kp收offer係咩service line? 有冇人報tax收到offer

19.10 audit

想問今日收到kp audit offer既 個陣pi係好informal 咁有講有笑？
因為我pi個陣formal 得好恐怖

每個partner 都唔同

好nice但亦有問到technical qs

24號 superday
未有offer
應該未派

Dtt 15號ac既有冇人有消息

尋日收唔到KPMG offer姐係代表死左？

印象中唔會 好似係

same here

做緊EY deals,有野想知盡量答

Challenging?

唔會出，要自己問

學到野

點睇ey consulting

頭一年會接觸咩？

都係做assist既角色,幫手translate report, 做casting, etc.

23號

DTT唔擔心的 好似好多人未有Pi

反而想知多唔多ching未收到Kpmg offer...

琴晚應該個post已經有4-5個人收offer？

係...感覺得我未有offer咁 btw 邊位partner in你？

會自爆

S?

我係fast track 直入partner in

師兄真心唔係? 咁我仲有望

巴打 你ey pi幾樓in

差唔多成個月了 好心急

tomxxx?

未收到KP offer

有冇23號in pwc intern嘅收到offer

Same here, which day Pi ah?

23

我知我好遲 呢度有冇29/10 kp audit ac嘅手足
想知ac完幾耐會出pi pi完又幾耐會出offer
thx

有咩方法可以知道自己做audit邊條team?

冇關呀

我都未 我十號in

in 咩呀 audit? tax? advisory?

[member］今日 PwC day ，真係好 Chur 由朝講到晩 [/member]

Here

咩stream?

push

Deloitte PwC 做完apt test乜都冇
有冇人一樣case？係咪即係收曬皮

我都係 應該係啦

你聽日先AC, in好d先諗PI 啦

巴打唔好太灰啊

有冇人 24 號去左kp ac 收左pi??

可能掂呢 至少冇收到reject letter嘛

我18fg 今次再冇offer 就要等midjoin

有冇打算聽日打電話比HR問下進展

我早過你做apt test都未有消息 收曬皮

我認我應該係waiting list 候補果d

巴打你係in fs or non fs 我十號in完都無回音

non fs fs好似未派

Offer God
希望聽日會出offer
出咗請祢食飯

我唔洗交多次wor
利申：都係Fs audit

我10/10 AC完就冇消息 係咪收左皮🤦🏻‍♀️ fs audit +1

Pwc superday 嘅panel interview 除咗見partner 之外仲有係做d 乜？

咩deadline

20日前dead左

我都未收到

全年招聘嫁嘛，依家報咪要等到下輪二手飯...

想問27/10 tax superday出左offer未呀?

4/10 dtt

pwc上個月廿幾號做apt test
今個星期superday

希望在明天 有時只係hr 慢

有冇人知k winter intern出咗interview未
我做完apt test乜都未收到

今日有冇dtt收到pi既手足

其實pwc RA 出左 offer 未

會唔會全軍覆沒

啱啱收到

Same 仲未有

收到啦

收到

PwC RA email出offer？

上星期in完但收唔到email

好似請幾多人咁 廉價勞工

今年pwc好似請好多人

女朋友今日都收到pwc winter assurance offer

知唔知多唔多人收到

咁我 RA 皮已收了

E未出offer就send個問卷黎想點？

ey pi既通知係咪email架 驚miss左電話

我都想知
應該入咗waiting list
冇offer冇rejection ltr 但同組其他人已經有消息

我都係呀

收唔收到offer都有啊

係咪所有graduate program都無得報啦？

PwC tax 岀 offer 未

啱啱收到E話約interview 但隔咗兩個鐘都未收到confirmation email 正唔正常?

dtt有冇人有消息

咩service line ah

RA請幾多

tax

應該day end會收到

Overseas既話都仲有KP既

thank you!!!

你地嗰組請幾多個？

佢果日12人in 好似得唔夠一半

其實有無人報IT 果面 EY 同 DTT 係咩進展

Ching 係pi?

應該唔係呀

我果組5個

拜offer god真係有用

有無人ey fs audit收到pi啊

23號ey ac有冇人有pi消息 岩岩收到assessment survey好驚

有冇人有pi消息

Kp求你送個offer畀我啦

Offer god有offer我願意唔食三個月m記

我下晝in

27號 tax superday 有冇人收到offer

佢邊日in?

今日收到pi email?

有冇巴絲知EY幾時簽約 8月收完offer後都未有通知

係咪覆返email之後就再等消息?
pwc day收到offer之後等到而家

唔該曬 巴打

請問巴打 pi會問咩
E記 原本24 pi
唔得閒改咗我2號

睇樣 完

Kp已經出offer reception
Dtt都未出PI呀

係咪advisory audit tax都出哂？

有冇巴絲收到KPMG PI (IT Advisory) 知唔知會點問同有咩要注意

未收到

巴打幾時ac?
我上星期一

知唔知spring intern幾時排曬offer

咁早 唔該你先！

好似話in完幾日內會收到

港大驚鳩咩

今日上晝kp audit ac
夜晚就收到pi
hr真係好快手

之後PI完幾日就出offer
Kp hr辛苦哂

Dtt 大約隔幾耐派offer? 上星期pi

巴打我早兩日星期六AC
今朝就收到 第一次In big4想問partner in有幾大機會成功

大概講下

你未hackathon?

有無人ey DnA

DTT Pi仲未有消息？

我未in呀 改咗2 號
驚咁遲in 已經派咗啲offer出去
好後悔 原本24 oct) 我22樓
巴 nonfs or Fs

幾時岀 offer

[/member]22f reception 叫你等炸
non fs [/member]

遲啲同你傾
拜拜offer god

睇溝通能力
開始遊戲前大會好似暗示過

齊齊拜offer god

Offer god#bawling

拜拜offer神 求俾pi我 再俾offer我

太貪心！

Offer god

咁我剩係求job offer一樣夠喇 對唔住offer神 我太貪心

今日咁靜

Offer god 只係求pwc比superday比我就得喇

巴打你唔係有kp early round offer咩

有冇人可以講下pwc superday流程🙏🏻

同求 offer god

dtt未有消息

有冇人星四 11:45 dtt hackathon

有無人in完ey fs audit有pi

offer gkd

請問Panel in係中定英？

我都係尼個時間in 到依家仲未收到係咪冇機會

睇嚟要等食二手飯

唔會掛 我諗係睇partner作風
一般黎講大約兩個星期

有冇人上星期五kp audit pi 完已經有offer ?

Offer god please

睇panel, 我嗰陣有個英國嘅manager

又一日

明明 audit 即日岀

又話tax即日出

有冇人收到

乜柒都無
唔通收幾個only

好攰，一聽到 email 通知都震一震

震一震個心就離一離

有冇23 345in ey既巴絲有消息

Pwc仲出緊superday

有cal

仲未有 希望聽日有啦

係，audit,下星期去

係咪下星期四？

想問ey打比你地係133 定有來電顯示?

今個星期四呀 1/11

仲未收到Super Day..今日收到email?

今日收call, 普通話黎

原來kp連速大都派ac

有來電顯示

有無人kp 25號ac 收到pi?

乜都冇 status仲係under review

電話係咩字頭?

收到唔該講聲 等我可以死心

早2個鐘收到ey call但miss左
我係10號in完 同組上星期已經pi完
我擔心個call唔知個call係打黎做乜

27 Ac 29有PI
不過我係Advisory果邊

call過但話係總機 要等EY打多次

想問kp 通常mi完幾時會有pi 通知

最快上晝ac即晚有 多數第日有

有冇大大知道D記audit各team係咩境環

想問下係電話定email通知

我係下星期
audit?

我係Email

KP It advisory PI會問咩 中定英

今日下就收到EY ac advisory 星期四，有冇人一齊?

我諗係?我問佢in完個日係咪就冇佢話係

係，我search都未search 其實仲諗緊去唔去

唔該巴打 有冇今日in kp嘅收到 pi啦

係呀 audit 你幾時收到通知？
以為已經派哂冇我份

我啲frd個frd做緊話好辛苦，晚晚冇10點唔洗走

有無人ey 23/10 上晝ac 收到pi 呀😭
個frd 下晝in 都有到pi call🤦🏻‍♀️

你同你個fd都係in fs?

dtt就唔好入啦

Yes 尋日收到call

未ah

offer god快d比pi我 再唔係直接比offer都得

係咪未出呀真係冇理由咁多人冇

今日先收到email通知

想問下 Pwc RA 同 Dtt Audit
係咪點計都係RA 好d?

巴絲打報左四間既去到咩境況

Pwc今年真係派offer
感謝offer god

咩位

Audit

想問PwC 派offer知唔知自己跟咩team
定係跟in你嗰個manager?

RA 冇分team

tax 到底幾時岀

DTT AC完有冇Ching收到PI?

我未

尋日miss左今朝打翻去幾次都冇人聽

打多幾次，上次我起碼打左三十次

想問dtt係咪易有pi 去到pi先大量foul人？

me2, offer god 等左三四個星期

DTT 10/4 PI email get

等左好多日了

收到dtt pi既人係幾時ac架？
我23未收到

今日已經係第四日

4/10

想問係confirm埋時間，定再等佢通知呀

話未來幾星期會有Pi

想問dtt pi既details會之後email定電話通知？

我22/10

巴打幾時pi

希望今日岀啦

未收到都唔驚的 真係fail的話DTT會有reject letter.

同組有人有 係咪收得皮

上星期五做ey CCaSS test嘅人收到通知未

你係已經收到pi email / phone confirm??

email, 未confirm time

2點半了

係咪都係話會proceed to PI ，但時間地點乜都冇？

有pi係咪好大機會有offer?

定pi完 仲未必會收到offer
心理壓力勁大

你仲未有pi 定點？

又係我地2個係度廢up

可能已經岀左 offer 我淨係報左水記，求 offer god 俾 offer

收到Ey offer 啦

幾時pi架

巴打係咪已經有offer ?

Audit?我都啱啱收到

你地ey pi嗰時partner 係nice唔nice?

報左ey advisory risk嘅spring intern
交左document同11號做完apt test
到依家冇回音係咪fail左

我都收到

24 PI
Ey batch mate揮手

究竟有未

有無人有ey fs audit pi啊 等左三個禮拜

23 ey ac未有rejection 但同組有人有pi call係咪收左皮

五點半 又一日

有冇dtt audit pi左既可以分享下hr 會係email 定電話通知幾時pi ?

係咪唔請喇

我唔係superday 我係campus recruitment

呢度，上星期四in完冇哂消息

呢度都係冇消息架 上星期六superday..

未有加我一個

都係上星期四PI

有冇人知dtt個hackathon係搞咩

上星期五

可能再等等都有消息！

去完dtt pi 幾耐會收到通知有offer ?

你幾多號pi ?

請問你收到confirmation pi email 未 我都收到call 但未有confirm email

有啊 你下星期pi既話 等埋聽日囉

想問下superday有咩要準備 intro講幾耐

有無人收到Deloitte FI Risk Advisory PI?

早晨 祝大家今日收 offer

拜下offer 神

Congrat

Thanks Ching! 你呢？等緊offer?

Same here
岩岩收到！
絲打仲冇其他offer ?

好 陣間打去問下

PwC 派左啦

謝 offer god

收到喇

你係咪尋日收到email話會proceed去pi ??
我仲未有confirm

未收到，請問巴打係唔係電話通知？

yes
唔怕啦起碼有得proceed

咁想問下佢會係email定電話通知你 ？

dtt digital有冇人講下進度

兩位係報Tax and Business Advisory定其他？

tax and business advisory

即係tax?

call 話email後補

多謝左巴陪左我咁多日

email

Congrats!!

仲未收到呀

我未收到既

邊個partner in你架

大約幾時PI?

仲未有update呀

OT 左？

我地個 Batch 應該好少男仔

巴打都係27 tax ? 未收到+1

想問有冇得rearrange / 佢比幾個時間你揀？

佢直接問你呢個時間得唔得 我ok就答咗所以唔知

問多句 你係尋日幾點左右收到email架 ？

11點好似係

no, 係team a and team b

有無人ey audit pi in 12/13f

巴打你有PI? Core 呢班出埋offer啦

仲未啊 但好似未有人in ey fs audit pi 仲有小小希望

好似係要耐少少

請問入咗邊條team